有咩方法令女朋友氹多啲我

明明氹多一兩句就會心軟

望到佢笑個樣就好開心

點解唔氹下我

用黑色聲音念著我想你

像黑色詩歌一般多細膩

換黑西裝抱起你才優美

這見證神也驚喜

我叫佢聽騷靈情歌 佢話好難聽

我女朋友好鍾意聽

無名指的光環都好正

我虔誠愛你 以靈魂騷動你

騷動到 有樂器 奏到心扉

無法子
佢唔夠愛你 仲點會 tum你？
點解決佢唔夠愛你？
你愛佢多過佢愛你 佢仲洗乜咁愛你

咪咁on9

咁撚麻煩咪撚拍囉 有野又唔直講

講過有時都會氹我 但一時時

我都愛你

我全神看你 以靈魂來抖氣

感覺多騷靈 以無邊溫柔吻你

最後會分手 過來人經驗

遲啲就笑容看厭 眼中得缺點

得你愛佢
佢洗唔洗愛一個水泡？

仲細呀 氹你食屎好唔好

我定佢先

坦誠相對會唔會長久啲

唔係個個都鍾意女朋友氹自己架咩

叫雞

解決唔到問題